真心想知，點解我出親咩POST都係收負評既？

點解你地咁鍾意蝦女生？

咁撚在意負評？咁人地一句屌你老母

你咪要返屋企抱住老母黎喊？

好奇問下啫~~

吹呀？

好多負評…